中三學生妹 陰道藏毒

一名40多歲的香港女子涉嫌以陰道藏毒的方式將毒品帶來本澳，司警調查案件時揭發兩名本地男子涉嫌淪為毒品拆家，其中一人更是現時一名在北區某學校就讀的中三學生。
司警早前接獲情報，指再有販毒集團指示港人帶貨來澳，司警在海關配合下成功鎖定47歲姓賴的涉案女子身份，司警發現她本月24日晚上來澳後，迅速進入新口岸某娛樂場並將行李寄存，稍後時間兩名分別年約20歲及21歲的本地男子與涉案港女接觸，其後三人返回行李寄存處「取貨」。
司警認為時機成熟，在娛樂場門外對三人進行截查，其中在涉案女子的背包內搜出53小包毒品可卡因，將三人帶返警局作進一步調查時，其後再發現涉案港女以避孕套包裹13小包可卡因並藏於陰道內。涉案港女只承認販毒但拒絕透露詳情，司警相信其販毒已有一個多月；至於另外分別20歲姓何的中學生以及21歲姓廖的無業男子，司警相信兩名毒品拆家販毒亦有至少兩星期，兩人同樣拒絕與警方合作。三名涉案人士今日上午已移送檢察院處理。

八達通用途真係好多

我都想取貨

入櫃藏毒，男人都大把咁做，所以先有通櫃呢個檢查

中三已不是處
毒西

20歲仲讀緊中學

20歲讀中三既男子叫個47歲既女人用閪運毒下話

標題黨

毒西

無圖

一名40多歲的香港女子涉嫌以陰道藏毒

兩名本地男子涉嫌淪為毒品拆家，其中一人更是現時一名在北區某學校就讀的中三學生。

學乜生妹

「中三學生妹 陰道藏毒」?

D毒品會唔會濕哂？

上面j果啲 睇真篇文先好打j

北區學校9成9係支那種,北區差唔多全部學生都講普通話好可怕呀

樓主有閱讀障礙？
司警調查案件時揭發兩名本地男子涉嫌淪為毒品拆家，其中一人更是現時一名在北區某學校就讀的中三學生。

個廣告咩料

貨不對辦喎樓主
伯母最近點

40多歲唔讀得中三？

一生前途係咁先

又block一件 順便檢舉埋

搵學生運真係大仆街

仲係咪處?

咁多柒頭唔識睇中文？
邊撚到有中三學生妹呀仆街

樓主咩事

大家睇埋內文先留言啦

炒車post

樓主學晒蘋果啲改標題招數

同樓主一樣有閱讀障礙

露閪

兒登仔出哂名 無獨立思考能力

屌條傻仔仲要負評先好笑

識睇中文未？

連登真係好撚多文盲 閱讀理解差到仆街

old news+on9誤導標題

果然夠陰毒

咁多包點塞落去陰道

仔都生到 區區幾包毒品點解唔得

咁而加新聞有無報佢讀中三？

咁我話佢係你老母都得啦

就當佢讀中三，40幾歲都唔撚係學生”妹”啦屌你老母

喺嗰間中學讀係咪可以屌大姐姐

邊撚度中三學生妹

連登好撚多閱讀理解0分嘅柒頭皮，返去讀書啦

47歲 幾濕都

開post果個閱讀理解應該fail咗

青菜蘿蔔各有所好
例如 鮑姐

第一次見係個女仔驗眼
通常都係個男仔

20歲定21歲先讀緊中三

有閪味

同樣拒絕與警方合作，英雄

係男拆家讀中三啊柒頭皮樓豬
乜撚中三學生妹

有新圖

咁多連登仔對眼生喺碌鳩度

樓主梗係打得太多J眼矇頂勒

olepay

西毒

樓主隻眼自動開filter

好大機會真係支那人喎

好陰毒

北區大陸喱，又入港人數

死lo
閱讀理解幾分?

陰毒

歐陽鋒

小學留1年，中學留4年都夠

20歲中學生⋯⋯

入咩港人數呀on9
邊撚度話嗰兩條友係香港人呀？
嗰兩個男人係澳門人黎架智障

體內藏毒既白粉會唔會有閪味、屎味？

嗰閪咪好闊

處女膜

樓主閱讀理解真係F block得整假新聞咁過癮

估唔到2019年嘅香港重有文盲存在

似乎係個腦出事喎

逆練變咗毒西